網上行有冇得免搬遷費搬工廈

本身住公屋啲暗盤，份約4月完
依家搬工廈唔想俾6百幾搬遷費
有冇得轉台或者簽約，唔俾搬遷費

暗盤點搵

無